【環球大蕭條】呢次美股霖市有望超越1929年最速記錄

1929年蕭條比較

升降機式下跌通道

標普跌1成, 史上極速

現時股市/gdp估值仍然遠高08年低位3倍

未來EPS預期已經係地獄等緊道指

有生之年見到咁勁既股災 真係死而無憾

最尾嗰張圖求解

有幾多人要跳樓了 ?

CLS

現金為王

港股7500先係，逆向股

美國有SPACEX !

仲有地深發現號﹗

12月Forward道指EPS(每股盈利)預期

最多咪跌返去18000

最勁13000，我估

跌1000了！！！

顛到。。

咁得人驚

全球1個星期蒸發5萬億USD
全球股市仲係企響高位

玩股票唔好用曲屏手機

前年年底咁，但之後

有乜係印錢解決唔到？
既然可以印出11年大牛市就唔爭在印夠100年，多幾個0既分別姐，反正債務上限可以無限提升

美國已經出現inflation...

會印既
起碼股市跌剩GDP 一半先印囉
好似08年咁

但係點解會跌？

美國國債3個月息一嘢由1.5%跌到1.25%, 5年低過1%, 30年長債都係得1.6%, 估你唔到連金價都跌... 成條街搶美金避險

遲吓可以10000點DJI樓下入美股, 到時記得多謝党

問中共

如果真係跌到大蕭條就好
終於會布第三次世界大戰

爭 1 點 !!!

一個月內 造出52周新高 同 52 周新低 係咪歷史紀錄 ?

大户收割

應該好多人要跳樓 / 賣樓了

侵侵帝國

支那狗真係仆街嚟

如果畀國際社會搵到證據
係支那製造病毒
我諗肯定百國聯軍打柒支那都似 ...

已經波動到仆街 超越科網股爆破

正

有冇覺得中共好似贏咗咁

其實係超絕暗黑兵法

原來回血劍可以用黎扣人血

依家比較擔心係美國係衰退
到時比支共起返就仆街

維尼一鑊撬起侵侵報仇

無買，想哭

七傷拳
傷敵一千，自損八百

點諗到搞個肺炎，係美國大跌市，習主席水鏡八奇領域

今年大選年

媽面手足講左兩個月

侵侵咁落去都未必連到任

而家仲要炒緊今個月減息

我知，我直頭fan 屎追Po ，但太窮。哭。完。

減息有乜用

跌到痴左線
係咪應該宜家開始入手

其實而家係印緊地冧 全世界低利率 歐洲負利率

叫做托一托咁囉

依家侵侵只能夠叫支共落實第一階段
你老母.比錢先
但我相信支共都一樣死.好快就唔守
之後2邊就極速惡化
19才子無估錯

減息會點？

唔識炒股嘅可唔可以問下呢間咩狀態
美股冧市會唔會牽連到咩國家?

個gdp增長跟唔上債息嗰陣咪債務危機囉 (其實已經係)

會唔會攪到侵冇得連任

量化寬鬆

不了，仲有得跌，我估

wall street crash
great depression
WW2

WuHan crash
great depression 2.0
WW3

股市跌慢D
之後照樣跟GDP向下drift

當然會.
唯一方法到時可能係打杖

印錢係應付通縮

今次印錢無用

香港，美元資產，不過有大陸托

應該一星期後過萬...
之後如果再爆得勁既話
美帝應該唔會再忍支共

美國爆 支那爆得仲勁 家陣國企都債務違約

戰爭帶動經濟是常識吧

好感動 可以一分一秒見證住股災嘅降臨

支那終於都害死全人類

WW2 II

睇落支共有著數
支共做事冇底線

世界大亂，我只是想趁機會執錢

港股都比佢累撚死
我隻823呀屌

到時個世界都唔知點

今次股災仲未改名

入咗200股7500炸當買波

WARS

美股好多都因為減稅，造成假象收入增加，加上公司回購，好多股都被無理推高，根本上都唔值呢D價，而家因為疫情跌返落黎，只係去返正常股價，但股價仲未表現黎緊疫情對公司收入既影響，所以點都要再跌。

好似依家現金穩陣
依家傳緊支共高層大逃亡
應該準備定逃生地方

但係大陸依家經濟都唔係好得
如果佢自己裏面樓市同埋債務問題頂唔順
再加今次肺炎令到好多人冇得返工 失業 成條供應斷裂 咪變咗中國同美國一齊爆

紐元？

2020 Coronavirus Crush

中美一齊爆仲有冇逃生門？

火星概念股 spacex

Bitcoin

你應該唔熟ww2概成因係咩

IFC
黃金
瑞士法郎
有機會可以保下值

無個夠佢鬥
美國人迫住要含撚

美國多左膠

點解金同債券都要跌？真心求教

低位未算低

減稅唔係呢幾年都減緊咩，增長仲好強wor

但美股仲有24000點...

如果新冠肺炎係美國大爆發先再講啦

到時道指有機會一日都挫1000點 十日就-10000點
落番萬5水平

日本
歐盟大佬德國

大家做好坐斷崖過山車🎢📉嘅準備未？

即係美金唔會值錢，銀行股大獲

日本，奧運壇野一定大爆，德國都伏，非洲有冇逃生門？

開撚左你先問人準備好未？

日元兌美元急升緊

無機會走

EURO都急升

日元就可以短線，但長線？

Bond Yield 跌即係價升

美國經濟開始衰退 一隻肺炎搞到美股崩潰。

美國衰退冇國家可以獨善其身 中國頂到2008年 睇怕都頂唔到呢關啦掛

本身美股升到咁都好有泡沫feel啦
唔升咁多點跌得甘呀

經濟崩潰>解決唔到內部矛盾>打仗

2008年中國高速增長頂住個全球經濟，今次真係收皮

中國控制力高
殺一半人就解決到

所以你睇香港幾撚on9
隻病毒對香港股市樓市係冇影響
唔會跌

支共撐左好耐
今次想同全球一齊死

港股升緊

美國債券。美國軍事實力最強, 發窮惡打仗都會贏掛

等睇中國零生產GDP「保七」

有國家隊
睇佢撐到幾耐

唔會
個個都爭住奶緊

how come us treasury bond 穩過 gold
啲人情願入bond 都唔入gold

攬炒成功

大陸真係日日咁燒錢由得佢喇一定撐唔住

真心覺得係中國故意做成今日既局面，跟住Trump 連唔到任 ...

股市一回事
但樓市繼續有成交, 唔係淨係D洗黑錢既豪宅
業主都企硬減租都唔減價
香港真係痴撚線

我反而咁睇
今次如果死唔去.一樣個個國家都會驚左中共
個包圍網會愈黎愈大
因為佢地知道大陸唔透明.但依家無方法可以推佢落去
之後應該會開始引爆支共內鬥

今次香港單野.我都壞疑過背後有江派搞鬼

因為而家重可以加碼準備再刺激啲

自住可以，但揸住幾層就希望佢揸住個無價值既人血饅頭過世

我活不了，你也別想活了最佳示範

等打仗

香港股市一死.支共十死無生
你唸下香港股市有8成都係大陸股

唔用LOG SCALE, 2020張DOW JONES 又唔係由零開始

而家? 高速收皮就有

人命唔值錢
GDP數據可以偽造
今次完完全全係中國贏哂

永別

我終於明白咩叫插水式下跌啦, 仲係接近90度直插

嚇我唔到嘅 ！！

呢樣真..支共當人命唔係命
你試下美國死幾萬人..
韓戰.越戰都睇到
唯一美國要佢支共出現內鬥
唔到最後一步都唔會郁支共先
不過真係去到1929年咁..我唔排除
美國就會開波

唔會
香港樓市就係on9, 唔會跌
當年03年跌到仆街, 但跟住一路升到而家唔識停, 大家有晒經驗知遲早升番, 所以信心充足唔會劈價.
除非隻毒係高死亡率, 否則香港人係唔會覺得有事, 除左大陸喱, 根本香港人內需都一直好緊要, 樓市照樣go go go

明明係45度

直插完有少少回彈

今次唔同.佢死亡率唔高
但傳播率好撚勁
沙士時邊有咁勁..美國都未驚過

你覺得trump trump可唔可以連到

最簡單咁解釋 你本身搵兩皮一個月 突然間得返一皮

只要死亡率無明顯上升

好快市場又會話「過慮了」

因為以前跌完升過， 將來就會升？
咁成板啲人喺度喊美股跌做乜q？
美股每次股災之後都升得勁過以前啦。

國家隊如果唔救香港
佢先係死到最慘
a股果邊佢可以操控到
但香港佢cap唔到水.就會引爆佢支爆

除左減息
依家比較驚佢呢隻武漢肺炎會搞到去美國

準備冚球剷
經濟再次斷裂
年頭就咁 都唔知有沒機會去到年尾

佢必須連任
唔係老家幾十條罪等佢
經濟成果蒸發
迫佢只能搞中共

班小朋友未試過97跌左六年，班負資產變冚家產

高位回2成都未夠呢個post d 人講到世界末日

無事wor

唔好睇技術回歸基本就無事
1440放google轉zoom, 120走埋執一筆
之後等跌定入返再google同考慮Tesla, 轉一轉吐現唔少
攪清市場需要係咩，自然無問題，股市等於公司本身，公司搵錢股票就唔會有問題

所以咪冇人當一回事
老實講隻毒唔死得人多既話, 好快D人既恐慌就會淡化

唔講其他地方, 講番香港, 隻毒唔夠惡死唔到多人, 香港人口又太多, 除非有個原因令D人真係要賣樓走人(任何死人多既原因e.g.打仗, 高死亡率瘟疫), 否則樓市根本唔會跌

就算侵侵連唔連任
其實美國都要準備搞9支共
問題係加快定慢慢煮
點9知佢會唔會真係顛起上黎
玩生化戰.係做出面果隻

上次次按美國有幾多息口可以減？ 有幾多QE空間？
而家呢？
事實係聯儲局已經冇咩彈藥托巿。

有inflation 唔係正常經濟嚟咩

有道理 人民幣任佢托
最驚共產黨叫香港政府淘空庫房換人民幣/托市(一堆大陸股)

跌市係咩原理？
假設2千點, 有若干現金喺度
如果跌500點，咁啲錢去左邊？
跌市 係大量肺民放佢地手上嘅股票？

利申：econ.唔合格

支那人命都唔值錢,死幾萬低端人口換全球大爆炸,點計都有so

如果美金唔值錢，係全世界既錢都玩完，所有錢既價值家下都係掛美金為主，無左金本位基本上美元唔死得

道指插足4日，恒指都無大插
同中國救市，恒指中大量國企有關？即係香港金融市場已經唔再「國際」？

有無巴打教下美股跌將港紙轉咩好
之前轉左一堆去美金 宜家諗緊仲轉唔轉美金好

維尼:我只示範一次咩叫經濟攬炒

連跌果下勁...

單日計 就唔算驚嚇...
無記錯08年果陣，美國債務懸崖果晚...一晚差不多10%

btw, 燒生一星期前已經講緊 美國一堆上市公司出 營警
無查證唔知真定假
但係果陣美股都未開始跌
今次真係神準

> 跌市 係大量肺民放佢地手上嘅股票？
無錯, 跌市係發行股本數量無變既情況下
股票資產價值瞬間下跌
現金仍然流通不變

巴菲特又嬴,成手現金想點玩都得

樓巿你要strong hold， 首先你要供得起。 經濟衰退嚟緊呀。

你估真係連登仔 美股 坐艇就當strong hold?

加上佢a股可以限制人地可以買
就係防止其他世界既大資金去玩9佢股市
有咩市入市.停板乜柒都得
但香港唔同.因為香港係自由體系
佢cap唔到水.佢就廠死撚緊
所以點解咁多大陸國企黎香港上市
真係囉香港黎cap水.然後將資金去返大陸
香港個作用就起呢度

CHF, JPY, EUD

手持美金, 咁梗係準備入美股, 而家係跳樓大平賣

好簡單，公司多左收入，會請多左人同加人工，呢D會反映嚮消費市場，之後再反映嚮公司收入，問題係之後無咩野可以再為持增長，只靠樂觀期望向好就推到股價離那晒地，講真，咁高PE，美國公司真係可以支撐到?
其實大家都係嚮鬥大膽吹波仔，睇下去到邊個到會吹爆個波。

今次有冇辦法令到佢死

係現金價值唔係現金
股票市埸有名你叫啦
只有股票，無現金既
咁你2000點果陣個個都好HIGH好想用10000萬買"股票"呢張合約
買完之後D錢就比左上手/莊家
咁成個市場用電腦高速計好哂，SET堆條FORMULA
咪出到個叫"指數"既野比你睇LO
跌左500點可能突然就無人肯比錢買
咁咪有大量市值蒸發LO
姐係股票個"估值"唔值錢
再嚴重D咪好似08雷曼既合約全部變癈紙

不嬲都有國家隊救市

呢個大家都知
香港有8成都係大陸股

講緊係香港先咁ON9
外國根本政府正常民生正常, 冇咁多人口
根本香港一撚早乜都飽和, 超出負荷, 乜都要排隊爭
樓係家庭必須品, 需求全世界冇一個地方係香港咁撚癲
跌? 點跌?
仲講97, 仲講03. 根本情況唔同
97係個個借錢炒樓, 唔係自住, 跌市還唔起咪去燒炭
03隻毒高死亡率咁多, 你幢野有人確診=有排都冇人買

而家個情況係炒賣風氣低左好多, 隻毒又唔夠勁未去到d人要走夾唔抖速離香港. 完全唔同

唔係話下下老屎忽咁我經歷過當年點點點就叻. 歷史其實根本唔係重演, 係獲獲新奇獲獲金. 會重演你就預測到啦, 咩重演從來同d股評人一樣, 咪又係馬後炮

下 咁咩都唔變 但個價值跌到pk
個市跌時,個個都放,跌到咁 都無人買 接貨, 咁佢地賣 咪好笨柒

chf 銀行轉蝕好多手續費， eur 可以考慮下， 博升嘅話gbp都可以

美股跌，港股升
支那又贏

越跌啲人就越賣出, 越賣出就越跌 咁咪好笨柒

佢救唔到香港個市
咁支共就玩完

幾時頂唔順

睇睇先

個個講到有排跌咁

其實真係無咩原因樓價會跌
最直接影響係業主還唔到loan比銀行收樓
但係依加個壓力做得好嚴
再加上香港真係大把有錢人
除咗香港經濟爆之外 真係唔會點影響到樓市

講到股災 all in左put未？
仲有一萬點空間喎

梗係要跌啦
一早覺得要調整
最好跌多啲
唔跌到時點升

香港班友太多現金買樓啦
800冇錢既話600就有

再印就stagflation
2008-2017 QE左咁多唔通唔駛還
最明智就係一刀忍痛篤穿個資產泡沫，所有樓、股票跌6-7成
如果唔係只係繼續吸毒

已經跌左15%, 仲唔叫熊？

穿21500先算啦

呢個post好多經濟師
08年高位去低位跌左6成半
而家都未夠2成驚成咁

指數唔係咁計

定啲黎
老美唔會死錯人

個個走去日元避險，到日本搞唔到奧運會，日元會唔會跌到落去

當佢廠不停執又無水可以cap到時
就會引爆失業潮.之後佢就會政局不穩
當然支共當人命唔係命.到時我睇佢
又會引爆文革
依家侵侵係想將支共既廠全部將佢移去越南
所以加大個關稅黎迫d廠走
其實已經成功左

好多人買股票都係借錢架
都有好多人好似你咁諗
等到返家鄉先放
但就算過左股災你隻仙股就一定返到家鄉咩?
如果你有更好既賺錢手段
點解唔套現轉戰其他地方?
仲有最重要既一點係
全世界70億人
你真係估到哂每個人既考量咩?
有時係你只要站在係少數派果邊就可能一直輸落去架啦
你問我點解我都答你唔到架
就係因為每個人既分析都可能係正解
所以股市風險先咁大
你講既都可能係今次問題既成因

最得人驚係港股冇咩事

Sanders已經夠打Trump啦

應該講成，價升導致yield跌

而家個壓測真係過走左唔少冇供款力嘅人
而近呢10年個經濟一直向好根本多左好多有錢人
同以前金融風暴嗰時根本冇得比
除非真係搞到大規模失業栽員，炒鳩班中上管理層，失業率去到10幾20%
而家嗰啲所謂栽員，咪只係炒左啲低層人士，根本完全未影響到大環境

股票就係咁人踩人
但記得一樣野 無人買個陣係無人賣到
你見到個價不停跌係賣嘅人肯cross bid ask spread賣
因為佢地treasure time over executed price, 背後個諗法就係佢地覺得遲d賣個價會仲低所以寧願依家pay spread賣都唔要等有買嘅人肯cross過去ask price買
所以in general好多人驚跌=>爭住蝕少少賣=>有傻仔買=>係咁跌=>未賣個D爭住賣=>仲驚=>更多人想撈底 直到有消息反彈 或者D資金已經流出晒
呢D就叫心想事成 越驚跌就跌越多

97-03 美國，香港高息
沙士只係最後一擊
唔知今次會唔會加息啦

但仲有港豬唔識死衝入樓市接貨

咩新冠肺炎

係武漢肺炎

相信國家
繼續印多D冥幣咪保到GDP
最後咪又係班韭菜埋單

其實係因為港股呢十年冇升過
冇人炒高就自然跌幅有限

你唔講2017年到而加升速係歷史上幾多？

知你勁啦經濟學家
人地問跌市D錢去左邊
你就捉我字眼
DIU我咪引號左呢隻字LO
你咁撚勁教我用10隻字完整解釋一下咩叫道指啦
你使唔使開POST教書AR
仲有你不如試下計今日道指個25147係點黎
想睇你表演
得把口，你UP完個定義可以做D咩?
講堆D9唔撚搭8既野

大陸個樓市玩到咁都唔爆
習近平其實最應該拎諾貝爾經濟學獎

其實唔少人一早走曬空倉等緊入市
之前幾年炒高曬，唔回返d點買

只比買唔比賣
好難跌

This time is different
人類從歷史得到嘅教訓就係人類根本無從歷史得過任何教訓
不過都好，等班港豬衝入去個龍市洗下牌，希望下個週期識學精D

97係亞洲金融風暴，高息唔係主因，仲要當年樓價太高，一個大浪，失業潮，七成人還唔起

個班中上層比人炒咗 佢地都有能力捱到陣
我諗要去到大貓執 先有可能有好大影響
暫時都睇唔到有咩原因會有好大影響

依10年失業低到仆街，班友仔已經唔記得左搵工難屋企做半年量地官ga日子

其實越印得多冥幣個巿升得越癲先啱
但呢十年個港股都係響2萬3至3萬3之間行
而樓巿升到痴咗
大家都應該知d錢買咗樓唔買股

我以為佢燈

我諗全香港都冇人答到你 將來 有咩原因樓價會跌。 但 歷史上從來冇商品只需唔跌。

日本歐洲已經行緊負利率， 美國息口都唔高， 仲有佢哋三個國家已經不断qe。 美國又已經大幅減公司税。

經濟下行嘅話， 我真係睇唔到仲有咩方法刺激 經濟？

中共用武漢肺炎攬炒全球
今日真係征服世界

大陸D冥幣鎖哂係大陸樓到，大陸D鬼城多到可以住成億人
又唔比人賣，班支那豬就不停供樓，預支未來幾十年嘅財富

恐怕特朗普真係捱唔過今年嘅選舉

咁我又唔明喇，如果呢次武肺加大跌市做成失業潮，係唔係都會做成d人還唔起，繼而樓價下跌呢。

到底點解樓市點都唔跌呢? 只係時辰未到定係未有足夠誘因? 黎緊支那仲要俾一大舊錢去填貿易戰嗰"乙水"

黃金 美股都跌

代表d咩

我個人覺得連唔到
不過連唔到唔代表美國會放過中共

同金融海嘯一樣

即係連避險嘅能力都無埋

真risk off
同埋黃金奢侈品嘅需求都低咗啦

美期波幅超顛
一個鐘內上下波幅加埋過千點

跟本無反應時間 全部錢被股市吞曬

香港今時今日 幾多人會做唔起？ 個個幾憧物業 大把資產 急咩拋售？銀行又唔會call loan

鬼城多就知大劣人購買力不足，印出嚟d錢去曬邊？香港d樓囉，事實上支那豬同港豬都係不停供樓，不過暫時港豬供嘅樓仲保到值，支那豬就得返一二線城市有得守下，但疫情再嚴重嘅話就gg

繼金融海嘯後新名

金融溫疫

每次都比你估到原因，就唔會有人跳樓啦，咁08年一萬個銀主盤，負資產，又點解釋啊？小朋友經歷過失業潮未？經歷過比銀行出信未？真係自住冇事失業連份工都冇，供手指啊

係自害800條命換美國1條命
反正死幾多都有

真當年走曬去買美債，同依家超似

重唔快啲開返個空倉先！

希望真係股災

最大機會係咪sanders?
反共好似民主共和係有共識

好彩神早轉返啲ＭＰＦ
咁跌法，一個月供埋供埋重要蝕錢都似

其實一早講左，係香港個情況特殊，特別痴撚線
你講嗰啲都係好正路正常情況會發生嘅事

淨係睇番本地個情況已經得
只要政府繼續放大陸人落黎，公屋什至居屋都冇香港人份，人口不斷膨脹，又冇任何恐慌令人即刻要逃離香港，內需根本跌唔到
個全球經濟大環境要幾低迷先影響到香港班有錢佬/地產佬/大業主會恐慌性拋售?
個時間一定唔會短，而且呢隻病毒完全冇呢個能力。你估真係伊波拉，沙士咁勁。

支爆夠講左10鳩幾年啦，爆左未?
大陸一樣識印人民幣。赤字，只係一個數字。爆? 真係除非中共落台一日。不過呢日我覺得有排

冇晒彈藥啦d央行
已經冇息可減

日本，德國，中國今年差到仆街

點醒佢地做乜啊
繼續比佢地沉醉係龍市之中啦
揸多幾年上車盤升到五千萬一間，快D借足九成入市

最驚佢為搞返好個市又走去奶中共

因為依家冰封左，冇第一口價，03年沙士係最後一腳，大家都急住走，依家相反，武漢肺炎係第一腳大家觀望，97其實都一樣，當時未打到香港，大家都以為冇事，未人踩人，跌左六年，到沙士最後一腳，人踩人，要錢唔要貨，個個都月經驗都睇今次，03睇97，08睇03，可借如果次次一樣，就冇人跳樓啦

供緊既私樓只係全部私樓既35%
所以冇上次咁多人會斷供
反而香港可能係唔知咩情況次之下加息將d錢逼出樓市轉番現金

有錯請指正

靜靜地睇戲
睇下一年後龍市係咪真係咁利害

97一人十憧你見過未，仲有好多人有物業有鋪，但走去二按做生意，你做d物業真係放係到收人租啊？香港租金回報極低，不如買五仔，生意差咪要套現

可能中共爆都未必影響到香港
要影響香港爆 首先要令到香港人被逼賣樓
咁買黎自住又供完既 點會賣樓?
或者有隻病毒可以令到香港人大規模減低人口
但係香港人既生存能力又好強

依家有壓測同辣招
多數兩公婆供一間

其中一個失業咪搬返娘家住租出去

呢一劑係廣泛沽貨散水樣
除非疫情有起色
減左息都冇人敢買股

支共分分鐘借亂唔找數
等睇其他人死
美帝一定反CUP支共
到時個市仲跌得仲勁

岩啊香港龍市No.1
跌少少之後會繼續大升，快D借足九成買

七成人供完，但好多人按左佢又再供多層比仔女呢仲要二按，你問下身邊年輕人，大把係四大長老按自己層樓比佢做首期，大把呼吸plan

係都要講以前以前，做人向前看啦阿叔
既然係咁咪比啲數據你睇
除左97大跌，用15年時間去到2012先去番97個價
03到今日20年，跌?
係呀你就咁睇08年跌，16跌得仲多
我一直講緊係個大趨勢根本唔會跌，業主strong hold，係香港呢個on9全世界獨一無二嘅痴線環境根本點都會短期再升，冇得輸
跌完10%再升番80%你係咪都覺得叫跌?

個個好似你咁要借9成咩

經濟差搵鬼租啊睇下依半年租金跌到有冇樓啊你？依家租賃市場都人踩人，我放出去都平過上年三成，但都未有人租

trade war前簽左，租緊

公屋個入息上限咁低，有仔女既焗租啦

有幸見證

Cls 真係跳樓咁跳

19估依家已經係邁向WWIII路上

你睇下跌嗰d位都係大事！鬼唔知大勢係升咩捱得過先得架，美股大勢都升啦！係跌嗰下要過到先得架次次都知會升返，咁冇人負資產bbq啦，人地跳樓嗰時你做談判專家就死，先生，負資產唔緊要，大勢會升返架屌，過到嗰關先得架，你知唔知樓其實係做緊槓桿，股票好多時都係full pay，但股票點解咁多人玩到死，就係因為槓桿大左啊，你股票仲有得揀，樓有幾多個有能力full pay

中國仲可乘機清除一下低端人口

下一次海嘯分分鐘由債券市場爆發

你都幾廢 淨係識講叫人借足九成
上面解釋緊香港某狀態 就咩都唔睇

睇下我#213個post先啦

已all in thanks

總結一下
人口不斷膨脹，公屋什至居屋都冇香港人份，好多人因而被迫要私人市場買樓。

冇打仗冇真正死人瘟疫，冇人要逃離香港。

內需不跌只升。

壓測西走好大部份冇供款力人士。除非有大事令香港失業率上升，而且係影響到中或高層嗰班有能力買樓嘅人。
二按三按去借錢買樓買舖已經唔係以前咁易

供完樓嘅比例比以前高，呢班人係有能力strong hold，差左要賺幾多離場

好睇

可能就係呢隻黑天鵝

原來咁高槓桿

我明你講咩
或者簡單講，只係我唔信隻武漢肺炎有呢個能力導致經濟大崩潰

機會黎啦

應該唔少

唔見近排好多公司cut人工同炒人咩
影響現金流就一環燒一環

傻啦
支共大大聲咁話肺炎唔係佢傳出黎
邊個國家有出過聲
全部都含到雪雪聲
唔知做乜9

而且仲要係全球經濟大崩潰
咁先有機會影響香港，影響樓市

隻毒殺左黎香港兩個幾月，香港樓市:who fucking care

重申一次，我係講緊香港呢個全世界獨一無二嘅反智環境而做成嘅唔正常發展

暫時炒咪又係最底層嗰班
根本未影響到有樓嗰班
更莫講話有10個單位以上供哂嗰班大帝

手上有幾層供斷左既，唔會低價放
放左想買返要比印花稅

係差在呼吸plan個d者

日本韓國美國歐洲，依家連冰島都爆你真係覺得武漢肺炎無影響全球，如果無，美股跌咩，知唔知美股依種咁成熟市場，升跌都好反應公司真實走勢你估港股老千市啊

真係淨係最底層咩
唔見好多中高層都要減薪20-40％咩
可能只係搵到6到10萬 有啲屋企負擔都好大

同時中低層俾人炒左都會減少消費一樣會影響到中高層或者外界既收入最後咪又係一樣

講真要join得呼吸plan嗰啲都係近年
佔全港供緊樓嘅人有幾多?
就算呢堆人真係比銀行call loan, 跳樓死哂，又得幾多銀主盤
根本影響唔到大局

所以咪話外國市場正常香港根本有病
背靠大陸14億人湧落黎爭，一個唔會幫本地人嘅政府，香港樓市好硬淨

咪阻人發達啦，等佢地買多D樓，遲早會升到過億一間屯門樓

Tvix幾日由3x上到11x
但離19 24x同18血色聖誕8xx仲有段距離

真心覺得係！
比美國追打咗成年
仲被迫簽「不平等條約」
本來2020年中國就死撚硬
依家玩全球攬炒
中國經濟差都可以被「合理化」

屏乜撚

好耐之前已經話樓市超級通脹

咁就真係睇你覺得隻病毒會搞幾耐，有嘅嚴重
當年SARS外國根本食花生，上一次影響西方社會嘅疫症可能都數到去100年前西班牙流感
根本呢一代都冇經歴過瘟疫，開頭可能恐慌一排，但問題隻毒死亡率低，始終影響有限

估唔到美國咁受影響

樣樣野都比你分析到，呢個世界就唔會有黑天鵝啦
有冇聽過咩係Murphy’s Law 啊？

你睇比率先啦.

同 1929 差好遠.

到你 DOW 100,000 點嗰陣時, 唔通跌 2000點 又喺度呱呱叫?

所以樓爆等於支爆，亦因為咁，有人話永遠唔會支爆

由預期增長 變做 全部業績跌2成, 個市已經可以嘔晒血
仲要美股上年低位夾左上黎咁多

前提係班有錢佬唔走資,
STRONG HOLD黨 繼續留係香港

係, 好多, 就算唔減薪都放無薪假
之後減少消費, 市道差左, 飲食零售弱就炒人,
之後連帶其他行業收入, 營業額都跌
成個市場需求下降

cash flow 頂唔到, 即刻要節流

仲有人相信唔影響香港中共qe左幾多，托左幾多，係要還，如果托有用，上證高過道指啦

主要係全球供應鏈斷裂 引發既 連鎖反應

失業潮係下一波，到時仲買樓？賣樓都未必有人敢接

需求下降, 整個經濟規模就縮, 之後就通縮惡性循環

係咪可以ＷＷ３了

有日阿里 升到頂住左個恆指 好正

利申: 唔識股，WFH係屋企聽財演吹水

唔知伊朗會唔會 做野,
橫掂成班高層都中晒招, 搏一鋪

靜靜地.jpg

但港女距離沙士時低位仲有好大距離bor 幾時先會大跌

其實步入大熊市 點解仲有人覺會大反彈

唔洗識睇下五號仔唔係親生仔，由撚得你，跌到53班親生仔就死托爛托

阿里頂住恒指？？？

google 一早已預言，行得好前

見有3個巴打引用講人命既事
其實我係想講自損股市800點，傷敵股市1000點

PS: 當然唔係Exactly 800,1000啦, 依句響孫子兵法黎架

平保同伯克來 互爭 轉黎轉去 話晒香港發鈔銀行
都半個親生仔黎

好多連登股神呀

上年年頭80睇住佢跌到53相返700 阿里，死都托住

of course 有搞，但唔成功呢

點解金價都跌？

but 黃金唔係避險ga meh?

coz china got 1.3 billion consumers

agree

honestly wars got low mortality rate
may not have great effect

諗起每月郭思治：尋日出現月高，今日出現月低，波幅係遠遠未夠

條撚屌都kai 既

多數個個覺得ww3就唔會出現

今晚已經彈緊啦，聽你地老點就死得😦

好肯定啲商人知道大陸實際情況有幾差，唔知幾時先復工，前幾日個市未跌果陣早已經走曬啲錢，喺啲普通人重信冇事，到依家開始跌先知奶野

諗下成條supply chain冧對經濟會有幾大影響

呢d數據喺邊到睇架

係大調整
定熊市開始
好難估

中共無贏 係老美由贏變輸姐
侵侵贏贏埋埋 唔夠十日清哂袋

連登仔又黎末日博士上身
今時今日既環境同1929比

識玩既等大選前先抽上再創新高

而家就回調

七傷拳, 令我記起 十年多前 有位前輩 用呢個形容詞形容老美股市, 佢睇美股大勢準到不得了.
但係依家已經唔知點聯絡到佢了

你仲叫自己信徒

利申唔係信徒 所以睇唔明 冇買

又燈

上次qc 都冇收水，依咖收返姐

快d負利率救市

樓主燈到見底 樓主救市成功

以前有無qe救市 有無減息先
以前仲要打仗

人地沽果時叫你諗 你諗得通已勁跌完

274.64入左20股VOO

呢個巴打就岩 所謂有錢係真係有一大舊錢
香港唔多咁既人

次次一有大插就成班連登經濟學家出哂黎講到誇張到
利申我都想老美跌想入貨

遲左啦

nvda 再跌我會入貨

下 cctai又話對全球經濟影響好細既

我會覺得無論經濟點都好
住屋都係剛性需求避唔到
除非打仗啦

新你老母閪

又又連登股市專家
1929年都好比
道指跌到3000點呀笨

可惜
最終都係爭1 點先做到同月 52周新高新低

想知

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

1929年道指得幾百點，依家幾萬點，分母爭咁遠唔同點比較跌10%？

學投資前要識d基本數學。

買黃金拎黎避險架
裝飾金佔好少部份

scale問題

千幾蚊不如唔好買

我信佢燈

全球70億人，死2%，都死1.4億人。

只有傳染快及可以死人，全球人流鏈都唔會有運行。

長期係可以避險
當避險資金轉投實體黃金既時候就係爆升既時候

一陣聯署局放風減息半厘，升到三萬點你哋唔好喊

支那托市啫
正路都全球經濟衰退啦
成日羡慕啲人沙士買平樓
而家有平美股買
100%升得返唔好咩

------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

師兄有錢，我星期一入多200

重要睇港股，如果有一堆公司延發業績，會有另一波股災。

即係幾時？ 減息？

沽左既。星期一準備仆街啦
收市前咁抽法。你覺得點解？

反影咗喇，星期一升返500點

要再跌囉。

Deep V

跌咗咁多乜都反影哂喇，大戶低位收集中

美股跌定反彈再步入長熊既時候

支那復工爆多一波，估計可以再慘過美股跌？我都驚支那回到血翻身

Gold stocks are still being sold as traders are still spooked by Monday's sharp sell off. But they are missing the forest for the trees. The uptrend is strong, and Monday's $1,690 high will be taken out soon. #Gold will likely climb a wall of worry to $2,000, then explode higher.

開市一定挫落佢，組係9:20-10:00 逃生門。

之後再睇收市前20mins

美國佬選舉年點會玩長熊股災呀，用下腦喇

政治經濟學家

呢個真，獲獲大選前做底個市，一上任就反彈

爆多一波都封鎖哂D消息喇，點會比你知真相

儲錢入市了

雜種話：返工喇柒頭

其實快咗
你話撞岩埋武漢肺炎搞到奧運停

咁就真係含球鏟

輸錢慘過死人，9成9照搞奧運，我話既！歡迎留名跟進

重點佢照搞都係蝕
你估咁樣都仲帶動到旅遊業

最後得班運動員圍內比賽 冇人去睇

Yield and bond price 係相反

跌左接近3000 港女先跌少少

電視轉播都仲可以收返部份收工既，完全取消奧運會蝕天文數字

我指啲金價

淨係人多需求大供應少一樣野已經撐撚住個樓市
7成業主已供斷私樓
冇人買? strong hold有咩難度

都係嗰句，冇死人瘟疫，冇打仗，港共繼續無限放大陸人落黎搶屋，港樓根本跌唔撚到，永續世界第一
痴撚線香港

唔見股票有人strong hold
投行夠係低位買 一樣拋貨拋死你
情況當然唔會咁極端 但調整10 20％唔係無可能

我都係咁睇

港股上一年有冇跟升？

唔通真係睇淡到黃金都喪失避險功能
見到資金走哂去美債同日元

升就跟 跌就唔跟 港女獨立

升冇跟wo。。

買食物/醫藥股﹐
國家就真係諗唔到﹐越南好似食咗好多支那走資既製造業﹐但唔知點買

跟左少少

呢1 2個月係買金時機
唔好見跌睇跌

港女人造市
成交量10B USD都無

港女根本無乜方向，依家中美都跌應該跟跌，我策略先買7500，到20000以下根據實際情況轉盈富

股joy

咁都算有跟咩 美股 突破三角形不斷升 港股調返轉係突破三角形向下 然後港股橫行咗一段時間 琴日開始似乎想跟跌 破咗位
所以唔明點解啲人講港股冇跌 提早跌曬畀你啦

之前無方向，依家全部同一方向

個個都好似你咁睇得開就好

港股2007做緊30000點個陣
道指先得13000點
前排道指去到29000
恒指仲係27000妹下妹下
與其話咩托市
不如話港股已經廢左好多年
隻隻都地底渣咁
跌既空間邊有美股咁大

it is nothing

奧運對全球（不過日本就死得）其實唔係好大件事， 收入完全比唔上NBA個類

減息都留返啲錢買口罩同睇醫生

係啦係啦跌到0啦不如
睇見你依啲垃圾廢人喺度廢up 真係un 眼

減半厘預期已經係接近100%
不過WFC

唔洗咁激動，比我估得到發左達好耐

咩叫大反彈 你試下入囉

睇左一編報導，話說疫情影響左好多原料(金屬、石油、膠)既銷路，攪到批發商庫存大增，已經無地方擺，話已經開始大折扣出售。
唔知有無影響黃金?

師兄好友？真心建議做d對沖，我做淡都唔會話我一定贏，大家純粹傾下

貴金屬應該唔關事

日日都彈緊
佢D波幅斷小時計姐(上下700點)

係都唔奇
澳紙跌到仆街

願聞其詳
AUD跌係因為息差套利要換番JPY

接把跌緊落黎既刀。。

黃金跌真係睇唔到透

> They are cashing out the futures to pay margin calls. Once people start switching to physical it is going to explode upwards. The futures is causing some pains across all metals currently but wont last much longer.

Repost

Rumour has it that the traders are facing a liquidity risk and also sold gold for covering the previous short call in the stock markets.

係邊度搞？ VR 奧運？

大陸由11月爆到3月，其他國家起碼爆到7月。

就算日本攪，都唔會有國家出席。

Minsky moment is come

直插零水花

11點睇下收市張圖啦

我估日本奧運會戴住口罩都要舉辦

New case of coronavirus in Washington State

白宮就黎淪陷

source

個問題喺香港太多樓喺冇人住拎黎炒only啲有錢人一個hold幾百個單位

其實需求喺咪真喺咁大？最多咪同屋企人住多幾個月，但喺佢冇人接手啲炒樓大戶會蝕好多錢，佢其他生意都唔掂自然要樓套現，到時咪會有劈價跟住跌

留名等睇啲人話撈底

減息->少啲人買債券->多返啲資金入股市/市場（？）
利申：冇econ底

想問下師兄12m EPS forecast data喺邊度搵到

我零三年搵工搵到想喊
呢度太多小朋友。

點解可以低成咁..

做邊行？

住公屋，食福利，世界與我又何干

當年你搵咗幾耐？想參考下。

4 months...9k ....
過年想買件衫都無錢。

IT dog

減少50%觀眾入場
限制中國人入境

咁我明既，不過冇錢咩工都要返，做街市/餐廳先，頂住檔都要

我家下失業就仆街啦。做果d份糧差太遠。
同經濟差餐廳都會勁差。少好多人出街食飯。我當年日日帶飯。

只要有份工，相對其他人就叫有錢咗。
希望再多一次機會

其實兒登班中小大學雞是咪玩過下牛熊當自己末日博士次次見跌嗌跌見升叫升
1929 年你有無得上網trade? 比較喎

當年it 係天之驕子
成績要同醫生律師睇齊先入到呢科

似，一直都想中國有機會贏，返工日日俾白鬼點做野，心理都想中國有起息一天

inflation定hyperinflation呀

美國做乜春急跌？

要點講?

減息->借錢成本少左->可以借更多錢->多資金流入市場

都可以咁解讀

債唔吸引少人買係真，但我唸呢個世界唔係非債即股既

贏條毛咩
最後大絕一定係打仗,支那0%勝算

美國政府唔會比你夢想成真

唔係哥倫比亞特區wo

可以二按可以呼吸plan，有幾嚴，買過樓未？壓測唔測失業

08年出身，身邊九成人買左半年工當年好彩一出身有工做，連登小朋友未試過！

爆咗唔係吸毒，係打仗呀
加上喺美帝角度，真係唔怕印多啲

所以機會呢啲嘢, 真係好講彩數. 多過10年經濟都相安無事, 今次希望爆鑊勁

宜家有少少積蓄就唔怕再嚟多次

真通縮

外資撤，唔要港紙，先係水退時候

呢個真
宜家支共同public health 反攻貿易戰
已經犯哂ethnic
美國係諗緊點樣用最少管治成本ko支共
呢單野已經見到支那係冷血無人性政權
中國模式就係贏就佢贏
輸就全球都要同佢一齊輸

中共點贏 佢都未撚搞掂自己
你唔太知 支那国都有反黨風吹緊 唔知維唔維穩到 你疫情搞唔掂 唔好諗住有下一步 香港政府趕住去死 配合緊

淨係反華呢壇嘢 十幾廿年中共統戰宣傳都隨時到過水 你睇美國幾句引撚晒紅底宣傳出嚟 隨時凍結 或被拎出嚟顛覆國家罪名收你皮 唔好以為得中共先有國土安全 美國其他國家都中一樣有

武漢肺炎
中共肺炎

佢唔會贏到 支那
但反黨難度好高
方斌都比人捉撚左
網絡管制 同埋呢十幾年支那人養到乖哂
好難有人會覺醒肯去反黨

小朋友真係多 一班仲以為自住唔驚

我淨係03年返緊中學都知幾多人跳樓 基本上跳樓 燒碳死一日幾件 冚家剷都唔係第一日 果時聽到麻木晒 仲要030405呢啲時間 大把人寧願讀書都唔出社會做嘢 有本錢讀繼續讀 根本搵唔到嘢做

我出嚟做嘢經濟未至於好 人工唔高 under 一雞嘢嘅工 周街都有

有積蓄？ 唔怕？ 有層樓要你供嘅時候
當冇咗份工 你應該愁到度日如年
你估層樓自己架？銀行一出信 等同攞你冚家命 香港人唔知乜叫大禍臨頭咋 你估獅子山精神打出呢啲光景

反黨真係極高 除非覺醒教育 忽然吹起
同埋外國肯支持分裂

補充返少少 我睇今次吹風只係一兩嘢 應該維穩機好高